當返工返到有一種想嘔既感覺

返工為兩餐 為吃喝玩樂 為目標 乜鳩都好
但當返工返到 坐係公司會有一種頭暈想嘔嘅感覺 真係誇到自己都唔敢信

你食物中毒呀？

搵份hea工可以返工個陣瘋狂玩手機或者訓教

我都想咁簡單

hea到有坐監嘅感覺 唔可以訓 唔可以比其他同事見你一直玩手機

嘔完好繼續返工啦

same

咁姐係唔係hea工啦，難怪你會想嘔